BB都知對家轉L左玩法

立完蒙面法後，預期既開大片無出現到
呢兩日接近無暴力清場，元朗果單開槍我會classify 為休班狗忽上腦，只係一個渣槍藍絲，而不是一個清場鎮壓既指令或者方針。

相比起929, 101。果種叫做靠「嚇」，諗住嚇L到你地班仆街唔L出黎。而家個方針，好似想轉做「屈」。唔開所有商場，港鐵，同埋大量既破壞，影響大量市民，對家係想有民意既逆轉。

唔好話我係分化L，或者想割住。大量既破壞，我個人係十分心涼，都唔反對去咁做，因體制上我地尋求唔到方法解決，激進行為係其中一個出路，警暴，警察偏頗既執法，都使我地激進行為既正當性增加。
但，對家轉左玩法係客觀既事實，我地要[size=5]Be Water[/size=6] 應對。呢兩日警暴，比起 929，101 差幾L遠。開始減少警暴，想洗白黑警，同話示威者搞到香港變死城。

我才疏學淺，只希望往後既日子，大家都可以做得更好，如果我地唔盡我地所能做到最好，係對唔住之前手足既犧牲。以下我有幾點建議：

1. 警暴減少左，和理非更加要出黎。因安全左，更加係呢一刻唔可以割，全部人蒙面，至少帶mask 。如果你話怕坐一年，或者怕罰$25000, 我會以你為恥，再講，個個咁做，佢拉得哂咩？

2. 文宣係好重要，或者好似對家D whatapp 流言咁，一定要一傳十，十傳百。香港變死城，責任都不止在示威者，在政府，事前咩都未發生就關港鐵，商場，咁關人忍事咩。

3. 一講開破壞事件，一定要話係卧底警渣，或者係大陸特務做。如果有警渣扮示威者既相，用文宣煲大佢，要將變死城責任掉番比政府。

4. 不必叫停破壞，都不必捉鬼，因現實上做唔到。但之前有個守則，我覺得係要守番，有無人可以repost

大家有咩好諗法，我會再加上去，同意請推

光復香港
時代革命

推

睇路

而家暫時適合和理非，大家都試探緊對方下一步想點

agger

如果此刻不站在此...

今日晏晝d鋪比政府叫收皮 但又冇激進示威出現

你覺得d商家佬會屌邊個多

唔係掛 警暴邊度有少左
槍都開埋 睇你唔順眼又撞9你
只係18區玩得太大太快 無警力同你玩
做足準備後 咪照捉9你

閂鋪 為左做製造假像同斷補給

香港人 許勝不許敗

文出有講，個別休班狗同藍絲論。 個程度同929, 101 差好遠。
不如講數字 tear gas, 布袋彈等等緊數目？

最近和理非多d好

幫推

Pish

pish

港共封鐵關商場更好
幫手罷工
歷史證明
經濟越差反政府既人只會越多

係，其實我覺得佢又形勢錯判
不過我地呢邊都要做好D

聽日call行和理非出嚟

見到另一個po講類似野 比人屌到仆街

Btw 支持

推
光復香港
時代革命

612 ，721 831 101
光復香港
時代革命
Pish

今日和理非大集合，show俾林鄭咩叫不割𥱊
為勇武集氣

光復香港
時代革命